衲dee速入

想問貧憎去咗邊

還俗了